男人幾歲破處先正常？

岩岩同人吹水，我講我21歲破處畀佢笑

咁都笑呢D野識黎冇謂啦

呢D人

16係基本啦
利申 早過16

又黎連登吹水大會

又要有處女情結又要早破處

25歲

男人早破就威，女人早就雞

連登仔真係難服侍

我12破左

無所謂，男人嘅價值係在於自己有幾多料而唔係幾歲破

愈早破代表你愈唔識控制自己，當然你廿鳩幾歲都未破就另計啦

利申：A0毒撚

仲係中學雞嗰陣身邊得一兩個破左

我就是

16

lm

19

外國研究好似平均17